法唔法國山竹吹大咗

港珠澳咁鳩屎都唔夠砌

都未完場

唔好係度講垃圾

樓豬好球

最衰呂宋島阻撚住曬

垃圾風廢撚到

國牙